跑步鞋一問

新手，平價見大多數人都推薦mizuno
去到佢官網見到
一般型
支撐型
SYNCHRO
越野型
路跑

一般跑10K 1HR 左右

著重保護/避震既話應該揀途款?

新手，平價見大多數人都推薦mizuno
去到佢官網見到
一般型
支撐型
SYNCHRO
越野型
路跑

一般跑10K 1HR 左右

著重保護/避震既話應該揀邊款?